廢老話廢青憎警察就唔好報警, 咁今日屌鳩巴士佬玩野, 有咩資格搭巴士?

死落去逼黨鐵啦屌你老母

駁唔到

講得好！
陣間去巴士站串鳩呀伯先

跟住火燒連環鐵
屌埋港鐵

落車啦